中共強立港版國安法 王丹：正中港人下懷

中國人大將在今(22)日到28日開始相關議程，其中被外界稱為「港版國安法」也被列在其中，引發國際間的關注，對此中國民運人士王丹在臉書上表示，其實這個立法「其實正中港人下懷」，而且「只會使得香港人更加激烈反抗」。

港《國安法》正中下懷？ 王丹：港人準備好玉石俱焚

王丹表示，中共要在香港推行《國安法》，這其實是意料之中的事。以其專制政權的本性而言，它當然不會容忍香港人的反抗。外界不必震驚，如果不試圖鎮壓，就不是中共了。

王丹指出，對於中共來說，升高對港的鎮壓力度，是一石兩鳥。既要把香港完全收服，又利用香港局勢升高轉移國內各種壓力。看起來是如意算盤，但其實無非是再次暴露了習近平的愚蠢。香港反抗者就是要與中共「玉石俱焚」，現在要來「焚」香港，其實正中港人下懷。鎮壓越多，香港問題的國際化程度就會一直居高不下，香港的特殊地位反倒得以一直凸顯。香港問題國際化，是港人自保之道，通過升高對抗才能進一步國際化，這一點港人比習近平聰明多了。

王丹說：「當然，港人會付出一些代價，但是我想港人已經對此有共識，並做好了心理準備。中共這種做法，不可能壓得住香港局勢，正好相反，只會使得香港人更加激烈反抗」。

港版《國安法》將立 港網友：盼海外更多同路人關心

網友紛紛留言表示：「攬炒(玉石俱焚)雖然是迫於無奈，但看著年輕一代的勇敢抗爭，我們無懼面對」、「 香港獨立 唯一出路」、「中共自作孽不可活，成也香港，敗也香港！」、「希望海外更多同路人關心我們。」、「中共的舉動證明內憂外患的時候快到來了！」等等。

神驅必推

中計黨

就係想攬炒 THX

中計了

丹哥真係心水清

仙丹都阻唔到

咪撚教精個小學雞，個會仲未開未表決

今日有藍剔既言論得佢最啱聽

棋王神的一手

心水清
見到絕大多數連登仔好開心就知

打羽毛球都出聲

煮鶴焚琴

我們都是愛國愛黨 打倒所有外國勢力

通過左就一齊鬥紅, 再整個鬥委會,SUPER

教得精就唔係小學雞啦

上年年尾又話要狂起公屋嘅

香港人在下一盤很大的棋

中圈套

靜靜雞贏唔得既

期實驚佢唔過

想咁快收香港？

要滅支那, 香港一定係橋頭堡

你唔係以為真係有表決嘛?

沒有！沒有！沒有！通過！

係就快啲黎....係都要拖到28號.....

你當D舉手機器廢?\
佢地舉唔到手都要舉

支共真係變中計黨

王丹（1969年2月26日－），原籍山東省鄄城縣[a]，生於北京，北京天安門八九民主運動領袖之一，與吾爾開希、柴玲等同為學生領袖，曾擔任「保衛天安門廣場指揮部」副總指揮，也是一位詩人。

圈套黨

太遲了

丁可以不舉 手不能不舉

靜靜地唔得既 係要講出嚟

諗起呢幅圖

嗰位叫林丹…

蝗語無攬炒
可能佢地讀左咁多次稿都未知呢個詞語咩意思

推

王丹仲清醒過香港嘅黃豬同賤種藍屍

好諷刺，建制一直話唔要攬炒，但中共做埋啲嘢就係咁推向攬炒。相反香港平時嗌開攬炒，真係攬炒緊又要驚

老老實實我真係唔明點解要立法
唔立法其實都可以出強力部門維護國家安全

我會幫你轉貼去王丹fb

曲線推post?

笑到gap gap聲

靜靜地唔得ga

中共愈多大動作愈引起美國做野

靜靜地贏plz

批鬥全部高官 奶共派議員 SellHK 恆基 商會等等
毛主席文革時代終於降臨

777：我地中計了

屌 做乜提佢

王丹仲心水清過我地

圈套

新職業：中計師

好，攬炒我喜歡

太睇得起港人
只係小學帝智商無下限

笑死我

游泳冠軍都可以係股神 有咩問題

屌你呀
一陣佢唔通過我實搵你算帳

其實真心on9，支那好地地有錢齊齊搵唔得嘅。
成日話人地拎石頭責自己隻腳，自己就示範點樣隊爆自己菊花，搵我阿婆都識管香港喇，上面啲人究竟做乜春

香港或成最大贏家

好文一推
好多手足見到國安法殺到就亂左陣腳
係時候諗下我地舉左成年既攬炒大旗
鎮定下 再部署下一步點樣走

佢多數時間住美國台灣啦

Pish

Push

一黎防外國人外資
二黎對美國既蛋硬立場回應，拎香港黎做人質

你以為真係用黎針對香港人咩

第一批落鑊既就係班既得利益者
今日已經應驗左

三流分析員

咪打飛機啦

根本早死早超生
if we burn, you burn with us
唔係就係咁解咩

燒山

做咩講比人知

香港人黑暗兵法

又中左圈套啦

唔好呀，唔好中佢地計呀，立國安法，香港人最開心！

人大呢個棠氣爐開到最大

今日股巿跌得1400點唔夠，又冇大公司、商會出黎表態，又似係借勢跌，多過驚一國一制喎

上帝要他滅亡，必先使他瘋狂。

所以nobody 其實冇得輸
贏梗4:0添

但gphone周庭泛民果堆名人就⋯

靜靜地贏唔得咩？

S

佢肯開最大火燒到爆炸
點解唔開心
今次仲唔落入圈套

攬炒唔係得個講字嫁

中國的會爆炸!

真

點解班有錢佬唔損一半身家救國救民 起碼全民一個月2萬渡疫情困境

呢d就靜啦屌

你估得呢步咩
伸隻手過黎唔搞下你仲叫老共

其實係真
如果中共陰啲陰啲咁黎國際就唔會咁關注
佢咁高調啲外界啲人礙於人道立場先會迫住表態

A

屌呢d post都笑到有腹肌

1949 上海被解放
2020 香港被解放

歷史總是驚人的相似

呢D支那豬最想就係香港人死哂幫支那換民主
都係敵人黎

Let’s burn together

彭丹先係玩波

今日股票插水已經係笑料努力左咁耐，疫情都搞唔掂，依家佢哋做到啦

藍屍廢老最關注既切身利益，大家準備好舉報準備移民既愛國愛黨未？

即刻重新審視香港d 免簽證
美港政策法
鎖埋香港

中共想係香港搞一帶一路資金野？
出殯啦家陣

要先發制人
國安法除左咁行我諗唔到

口講愛國冇成本，身體力行走資最老實

由day 1開始收返送中之後，隊班黑警出黎祭下旗就無之後既事

代價

佢講嘅係港人集體潛意識

小學雞話下次先表決咪得

點解有錢佬同政府官員屋企人會有外國國籍你係唔係中國人呀

中咗圈套啦

明明係劉丹

其實真係快d過左佢好過，等d港豬仲柒撚懞懞咁係度食玩訓
如果對家冇再進一步行動，維持現況都係死路一條

老實，係有小小興奮同期待嘅

問佢地：係咪中國人？
移民即係勾結外國勢力！
係叛國，要批鬥

維尼中計了

一野揸爆自己春袋，自已絕子絕孫之餘仲以為人地都咁痛

果個係賣叉燒

啱呀

樓主點錯相

If we burn, you burn with us.

琴日已經收左聲

就係想咁

暫時保持平常心，希望有更多國際關注

稍作沙盤推演：

1 如果外國採取有力行動施壓，支共最後縮沙，香港可以稍作喘息…

2. 到時，支那小粉紅實嬲到跳舞，其他內部反對派（維尼政敵、其他受壓逼嘅大陸人、其他投機份子）一定乘機起事…

3. 輕則架空維尼，其他相對有腦嘅取而代之，重則支共收皮，甚至支那分裂…

4. 相反，如果支共真係攬炒，一意孤行，香港成功引起國際關注，同時喪失集資功能…香港人可能要再頂多幾年（自由上、經濟上），不過同時可以加速支爆，又係去返上面2同3嘅路…

廢文 唔好推

王丹都明

雜種以為自已好撚惡，一野收香港反對派皮，點知自已中哂計。

好清醒
我就係要哩D
最驚你班on9中共淨係識咀炮 係立法就快, 等你大大力打壓都唔知等撚左幾耐

靜啦

等緊玩架 如果唔立就pk

⚠️由于此讯息不符合符合国家安全法规，已被屏蔽。

唔駛驚35＋攬炒失敗
咁快焦土香港

香港同中國既格局真係奇怪，
中國死，香港有福。
但香港死，中國更拆墮。
一個大國，就係俾個彈丸之地玩死。

維尼已經中咗我地既圈套

中共係睇死外國唔會有動作先咁做，
但我絕對唔信外國唔做野，
又或者因為睇到因為全球因為武肺百國聯軍，
已經冇所謂了

佢去又死唔去又死
經濟現金流就黎撐唔住 又無訂單出貨
一係自爆一係鎖國然後自爆

人地三十年前已經企出黎，佢清楚中共多過我地啦

計中計中計

邊個藍絲個仔係外國留學就批鬥

笑左

好正常。講嘅唔會做，做嘅唔會講，華人賤一脈相承。

又中計 又贏

王丹賣唔切啲資產？
咁驚做咩？

你好撚醒

又中計

輕輕一推

咁佢估錯啦
港豬全面投降

唔係林丹，係王丹。

又跌入圈套

攬炒成績表

咩叫外資企業，外國勢力就外國勢力，麥當勞，吉野家，Starbucks 一間都唔俾留低

[緊急]香港人歸隊行動

推！

係攬炒架啦

終於達到攬炒目標
下一步我要網絡長城

佢睇得好通透

補多句 中國或成為最大輸家 就正啦

鬥死啲高層藍絲，個個外國居留權，漢奸黎

咁事實咁樣係終極攬炒
你以為攬炒係單方面攻擊你?
我換個中國成語解釋咩叫攬炒

玉石供焚呀

其實王單
鳩up就叻

蕭山好野，支持蕭山

支持

佢立國安法我開心嘅程度僅次於區議會大勝嗰次
我係驚佢唔夠重手渣

共產好
邊個唔共產，就係對毛主席共產主義大大不敬

巴打醒未

大大聲係公司笑左出黎

最怕你淆底
come on

好撚好笑

請重復以下一句
「香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰！」

心水清

甴種以為美國就是華爾街，矽谷，東西岸左膠；甴種不識Trump Pence 的美國原始基督教精神。

靜靜地啦
一定要過
今日先話國安法可以真正止暴制亂
香港要再出發呀

拍戲果位叫劉丹

有生之年，可以睇到班明明被獨裁暴政剝削，做緊地底泥仍然為支共歌功頌德既冇腦藍絲，因為港爆而仆街，喊到慘過死老母！我如願以足！不枉此生！

坦白講

有幾多港人準備好玉石俱焚

其實一開講攬炒
If we burn, you burn with us.

香港本身會衰係既定事實
爭在有冇能力拖埋宗主國落水

藍絲覺得社會更安定

一定行到尾（以維尼性格）
面子大過一切，
冇得縮架啦

屌 咁都有得笑

有預感黎緊popo又會失踪
自導自演所謂黑暴等共產黨出師有名

師兄好正，為香港人絕境中提供一點歡笑

笑咗正皮

我公司個藍到黑做清潔阿叔頭先都咁講..
我答佢：咁今日恆指跌千幾點一定全部係黃絲掟貨造成！藍絲一定要接貨，有幾多接幾多，將來社會更安定，升上四萬點，賺到你地笑！
個阿叔知我串佢，黑住面行開..

廣東話博大精深，仲要係港式廣東話，蝗語人真係未必明白

無用
藍絲跟本唔係好似連登仔咁諗話攬炒
佢地覺得利好

香港係支爆最後一塊拼圖

come at me bruh

push

最怕國際當無事，繼續投資

佢真係睇得清 最好立即通過 沒收所有財產

幾驚唔攬炒呀
Come on

中計 有鬼 鬼政策

攬炒唔係口號 有哂心理準備 大我唔到既

攬炒係香港人諗出黎

驚你唔攬炒

果個叫彭丹

講真，共產黨唔咁做，香港人又真係攪炒唔到。共產黨正正中哂香港人寫的計畫

佢有咩可以輸

彭丹呀

唔好咁張揚

連王丹都醒過泛民

之前話出老解點知係鳩叫
今次支共終於交到貨

唔好曲，支持就支持 反對就反對，外界有時睇唔明我地曲

都唔係㗎，睇下之前貿易戰，又話報復，又乜又柒，結果咪又係縮返入老母個閪度…

呢啲真係所謂：形勢比人強，無計啦

到時小粉紅都夠我地紅

靜啦

尻嗡per

既要把香港完全收服，又利用香港局勢升高轉移國內各種壓力。

聽講宜家中國成堆人失業，但係政府一蚊人民幣都唔幫，仲要唔計佢哋入失業人口

香港人叫成功引蛇出洞
一国一制不認不認還需認
咪當外國真心膠先得架
點會唔知國安法係乜
不過引到條蛇出黎下一步要做乜
就會集思廣益

到時收返點算

靜靜地贏唔得既

最唔想攬炒就係飯民！

謝推post

一早講好國家隊一出就可以返屋企瞓覺嘛

根本赤化越快越好
19年頭見到好多00後玩唞陰，飲喜茶
嗰陣仲諗過多5年香港基本死硬
成代人都係親中
點知一個逃犯條例就將支那啲軟文化侵略即刻收咗皮

it's a trap

光復香港由港足做起
We are Hong Kong🇭🇰🇭🇰

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Grp:
台:

Ig:

雜種早幾日承諾資助20億美元俾WHO單新聞，於支那國內流傳後，好多不滿聲音屌柒雜種，網上都好唔少不滿言論，就係話佢一蚊都唔撚救人民，但好快就被刪晒！

請不要嘗試了解痴缐佬思維

巴菲特今年都裸泳
可能最後林丹都出來講野都唔定

放心，唔會收返，唔好睇少支那人戇鳩程度！佢地而家覺得撚好威，打飛機打到硬晒，唔射唔安樂！

又係你10/10

其實我覺得係想趁全球經濟下滑搞
咁樣香港經濟下滑既問題就顯得無咁大
另外各國可能都要靠香港個地位黎幫助經濟回復

鳩估

gif呢

已經分唔出真膠定假膠

只怪雜種太心急，其實只要靜靜地，香港人必被同化，慢慢接受支那劣質文化，根本唔使出力，咁反而打醒香港人！

我地咁耐好似冇反過一架車

攬炒唔係口號

你估國會要尋求共識呀？

果個叫劉丹呀Ching

印象中果個好似叫彭丹...

做乜講出嚟？

屌 咪講出來啦 豬隊友

最強紅圈加持翌日股市蒸發千億
黃紅藍都一樣，不用分得那麼細
有街齊齊仆

做好五大訴求 先係真正激死港人同外國勢力 令到我地收聲
中國會成為最大贏家

曲乜嘢
我直嫁喎

89年已經預言支爆。

今次咪叫佢地唔舉囉
中計嘛

終於有人記得咸丹。

講得無錯

之前曾經仲以為係上下訊息唔流通，先可以每一步都行錯
點估到人哋係真on9
小學雞冇講錯